iPad 8 定 mini better?

主要上網 睇戲 thx

睇戲大moon = ipad8

ipad pro

睇戲就tab s7+ 啦

Mini
冇gap

咩gap

主要睇你出唔出街用，唔出街就iPad 8 抵啲

可能出TRIP用

咁iPad 8 la

8啦, mini 個spec渣d 仲要貴d

ipad8唔係用貼合屏幕 觀感冇mini咁好
mini基本上同ipadair3一樣 除咗size

效果同望落都有分別？

你去士多試下

試完感覺唔到用貼合睇嚟都係唔啱我

感覺唔到咁你買平機ok喇個mon仲大啲

好好玩 好想買

ipad niki is better

下年出mini6
等下諗下先再買無壞

完全唔明白啲人點解要買mini

方便帶出街

lte 版去旅行當gps + wifi-egg 用